我地再唔清醒一啲, 就輸硬喇!!!

跪求大家唔好再執著係連儂牆到
如果我地要守連儂牆，就同14年守金鐘無咩分別
Be water, 連儂牆唔係我地主要戰線,
我明白連儂牆係一份心意, 一份鼓勵, 連儂牆, 連儂隧道既震撼係好感動.
但政府唔會因為有連儂牆而感受到壓力,
反而比機會廢老加入戰團打我地.

連儂牆, 敵進我退就可以喇, 如果我地駐, 敵就擾我地, 我地大大不利!

第2個重點
連登明顯比入入侵帶風向喇,
無聊post, 花邊新聞post, 對抗爭無幫助既post, 睇完, noted with thanks, 算喇!!!

任何有關行動及抗爭資訊既post, 先至好回覆!!

香港人永不放棄, 緊記抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

推

我地唔可以再輸!! 清醒!!

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊幫推啊

我地唔可以再輸!! 清醒!!
唔好比D 無聊post 帶風向喇!!! 幫手推有用post!!!

五大訴求:

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、責成獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行雙真普選
四、撤回修例
五、撤回6.12暴動定性

清醒! 初衷五大訴求:

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、責成獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行雙真普選
四、撤回修例
五、撤回6.12暴動定性

不敢忘記

樓主講得好！！！入嚟傾！！

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

收檔啦 P 牌仔
建制搞唔掂篇地開花就叫人縮番去金鍾

生人霸死地

比藍絲遊擊返轉頭

請記住

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

Understand

兩點：
1. 問題係#1同#2喺一啲人眼中係回應咗, 係#3同#4緊急啲
2. #5係終極目標, 但係點樣令到多啲人覺得呢樣係目標仲要做好多嘢. 一開始將成個運動定調為"反送中"已經令而家嘅抗爭少咗合理性呢樣要諗點算
3. 大部份港人(包括300萬出過來行嘅人)睇嘢好表面, 點樣令港人睇到啲表面嘢而令到佢哋覺得要繼續抗爭落去, 其中一個手段就係今黑警不斷出錯, 搞到佢哋

push

樓主on 9 , 有冇睇直播呀？

推！

Push

唔洗即刻話人on9嘅
樓主都係想提醒番我哋嘅初衷到底係為咗啲咩啫

所以一定要同以為撤回咗嘅人講, 政府只係語言偽術咁耍走我地, 一日未正式撤回, 條例草案就會處於"押後"階段.

推番呢啲正經post

pish

對準政權 做主線任務!!

同18區復光，搞完沙田，上水好收手

dq又冇人推

唔係守，係佢地屌學生
我地大個d 一定要出去幫先顯得齊心

無論咩方式 都要支持

推呀

唔好比人分化到

推
連儂牆爛咗可以再整！！
一定要做到be water!!唔好齋講
不被捕係最低要求！咁先可以長遠同政府抗爭！！
求吓大家要做到be water!!!

集中火力721金鐘！

個人認為太多「失敗論」

唔好再講個輸字 我地其實冇贏過
有邊一樣我地喺真係達成到？輸呢個字淨係會打散大家士氣
記住 我地係未贏過 再講個輸字我好懷疑係咪分化撚

推 呢啲要睇下啦連登仔

推！！！！！！

推呀！連儂牆的心意放心入面就好了！日日守住只會比班畜生有目標攻擊我地！be water! 係時候set死線！行動升級！

理智D

撤銷反送中抗爭者控罪？根本無可能既

法治社會來架 唔係獨才主義呀

推
btw最好都係唔好散播失敗主義or會輸之類嘅言論

當頭棒喝

係，狗公po都多人理過反DQ

Push
連儂牆可以照搞, 但係唔可以比佢失焦, 令到其他行動(夢遊和理非都好)無法進行

推
[策略] 連儂牆宜貼不宜守

AGGER

清醒！！！！
唔好要烈士同義士白白犧牲呀
要一齊諗下一步點行

8掛野就咪推啦 推正經野

推！
唔好執著係度

唔洗同人哋磨時間
只會畀人分散注意力
救完人個勢大到佢哋就得無謂戀戰
班狗自己製造混亂捉人返去就大鑊
我哋要做的仲有好多

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

五大訴求！！

我冇嘢講

我無嘢講

主線任務最重要

以後用五大訴求推post算啦

五大訴求

留力去主線任務！

agger 可貼不可守

我冇野講

社會信用評分系統懶人包

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

影響到政權既從來唔係一張memo 紙，口號，而係直接阻礙其施政同運作既手段!

認同 要打主線

大家清醒!
連農牆已完成任務
集中火力
清醒! 初衷五大訴求:

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、責成獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行雙真普選
四、撤回修例
五、撤回6.12暴動定性

唔好失焦
唔好失焦
唔好失焦

五大訴求 缺一不可

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、立即實行雙真普選

非常同意

P 牌仔有料

咁多位可以黎呢度支持下我地

我地點樣走落去: 設立限期

我地唔少巴絲都brainstorm左唔少既升級行動,亦都辯論緊黎緊升級行動既具體行為同時間

希望大家多多支持

up

係時候起床啦巴絲們

推 大家醒呀喂！！

支持

是!!!! 重新聚焦訴求!!

正經post要推
大家要集中返五大訴求
連儂牆 寶礦力個啲都唔係最重點

五大訴求! 香港人加油!

我要真普選，唔要831！

推 唔想因為連儂場嘅衝突而失去義士
應該集中火力係五大訴求度

遍地開花係好好
但都要有條花路 去引導下人啦
特別係黎緊有活動 宣傳組既要出力啦

我無野講

勿忘初衷

記住五大訴求
我冇野講！

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、責成獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行雙真普選
四、撤回修例
五、撤回6.12暴動定性

推 五大訴求 勿忘初衷！

同意💪🏻💪🏻唔好又變藝術村 之前不合作運動 去信各領事館 眾籌 每一次都好有凝聚力 今次不要錯focus

agger 推 要做翻d正經野啦

[推上報]有片，藍絲肥撚郁手打人

我地要贏！

認同 首先要清返個熱門 推重要post上去

幫推

我今日去大埔連儂，的確有今鐘化的感覺.....

第五點！

林奠與狗表示：好歡迎風向吹tvb

貼還貼 唔洗死守
佢摵緊嗰陣去第度起過壇好過啦

(置頂) 真普選抗爭三部曲

膊頭有花嘅全部同我入嚟

守連儂真係無意義，18區班藍絲跟本拆唔到咁多，每日都有新既貼上去，一守比黑警機會做野
倒不如留力搞其它

係，明顯有人入來推無了post

推

五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

真心，唔可以再被distract

真係咪撚再推angela yuen 冇人想知呀
推返正經post！！！

唔理佢反大陸婆又好，反送中又好，反無綫又好，反黑警都好。總之個原理同目的其實係萬法歸一：

反大陸、反中、反殖、反支。

最緊要就係亂。總之有得嘈有得起哄，就有民氣，等佢無法管治。唔需要次次都叫「反送中」。

反問：如果林鄭正式講咗「撤回」，你地係咪就唔抗爭？要抗爭嘅嘢點止捍衛人身自由。依家係要不斷抗爭，一次過贏返哂所有嘢啊！

推，起牆既作用係加buff，唔可以忘記目的係5大訴求

Pish

美國英國都幫我哋，我哋唔可以因爲一塊牆而輸嘎

尋晚無人守牆呀
係一起果下 對家已經吹定雞
圍死你唔比走呀
仲要非禮 同 打人
唔係多得兄弟夠多出黎
尋晚佢地比人溶撚左啦
鍵盤極都有個譜啦

對！所以呢個POST一定要推！

PISH

講得岩

推！唔好傻，拆咗可以重建，佢拆一我哋貼百貼千，唔需要同佢硬碰。

題外話：記得順手幫不同社區落老鼠膠捉老鼠，香港近年鼠患嚴重。

Push push!大家太執著連儂牆，咁同2014係冇分別。

見到將五大訴求化成打cctvb 同保育連儂牆就有d 心灰同火

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

有無人真係好驚社會信用制度...

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

推！
返政總！
五大訴求！